[一人n個] 讀書時期既黑心諗法

1）同學托我幫佢交assignment，好想特登唔交，搏佢F

2）畢業個年，個個去grad trip，我冇錢去，好想佢地全部空難死撚晒

小學詞語作句，用一個百合公式
例子：骯髒
我既答案：小明不知道「骯髒」的意思是什麼。

樓主都唔算好黑心

日日FF己婚miss係床上點樣比老公屌
特別是大肚miss

不斷FF女老師個西好多精液

黑心唔同淫賤喎

JUPAS 放榜睇到新聞話入大學率高左唔知幾多%
心諗 咁撚多人入搞到學位貶值，第時點穩食？

好想多d 同學冇jupas offer,

多d人陪我冇書讀

high five

殺曬全級排名比我前嘅同學
我就可以攞全級第一

連登仔真係好恐怖

全校時間停止

fbi

好想miss同我做運動

咩運動好呀？

好想多啲人meet唔到offer

Free ride group projects 自己瘋狂溫書，最後爆四

咁廢就唔好出聲啦
我果時Project一個做晒
咪又係照first hon

我都係食自己, 捱左2晚夜